我地熱刺又唔洗輸，搬泥矛打多2個都咁能廢

屌 咪能單單打打啦